港台今集鏗鏘集講周梓樂

推

高質

推比人

唔敢睇

呢個作者有mewe page,但呢個作品冇

有睇，關鍵八秒

大家睇完唔開心記得要搵親友傾訴，或者喺呢度分享下都得連登有愛

push

黑警唔係謀殺都係誤殺

周同學

推呀！

Clss

Same 夜麻麻唔想喊死

想開po就見到你個po

推推推

Push

睇到眼濕濕
個停車場設計得好清晰
感謝咁多位記者

唯願公義降臨

pish

(有圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

錯手推返

兇手可能走咗上4樓平台

大力推

見到都想喊

推個個都要睇呀

睇完心情好沉重多謝rthk
多謝證人陪審fa

願梓樂安息

屌 唔敢睇

好想喊

好揪心

周爸周媽好堅強喇

推推

btw 再聽隻指揮官狗講「更高層次的考慮」
真係搞撚到人都癲

所以港台一定係政權嘅眼中釘

睇左

睇到喊
多謝港台
不要令真相沉沒

見到梓樂最尾一句同佢老豆講嘅野係閂窗 真係眼濕濕..

梓想快樂 但願你可以安息

pick

白衫跨牆個手足好彩反應快同夠力

Rthk咁勇鋒芒太露

不敢看

ig 啲 冷血cm癲撚到

一個on9仔啫

backup

好撚心噏一定會永遠記住

支持

睇到哭左

睇完好heavy

Bookmark 左
唔敢睇住
怕瞓唔到

蒙生佢地到底係有幾大勇氣先會返去現場攞shot..
要面對返諗返起呢件事實在太痛

準備俾左派追擊

其實佢如果要落返二樓大可以唔轉上去三樓，解釋唔到一上到三樓就以最高步速跑去跳…

仲有閉路之後有人再跳嗰下真係好刻意想做個假象

食飯個時睇咗
停車場平面圖好details
港台唔講就冇人再講

除非情況好急，如果唔係正常唔會全速跑落去
可能比便衣狗追都唔出奇

有人再跳嗰下係好可疑，同埋周同學係運動健將，白衣男上得返，點解周同學會上唔返，假設上唔返都唔會去到完全無反應，頭部落地

知唔知邊度有得睇返死因庭嘅筆錄

嗰下真係太刻意，其實應該要睇曬之後咁多日嘅閉路，睇下有幾多人試過跳

講真我唔信咁啱個幾鐘後有人跳

留意翻周梓樂係居民，一定熟當地環境
唔可能唔知跳落去個位有幾米

恕我軟弱
聽日起身先睇
今晚睇完一定訓唔到......

周同學，希望你起天國過得快樂

推 希望有日真相大白

光復香港 時代革命

睇到喊

可惜都搵唔到真相 咁多部cctv都無用

原來有條友都差d掉左落去，不過好彩琴返上黎。就咁睇最大機會都係誤會以為係好近跳左落去

其實咁高跳落去，落地平衡唔係咁容易，我睇香港電台條片，話佢胸部都有傷害，可能落地唔好，上身落地先之後再頭。

cls

俾港共打壓成咁仲敢講真話

待睇

睇到想喊

但梓樂明明喺嗰度由細住到大，點會唔熟嗰度嘅地形，其實好難用「唔知對面係懸崖而直接跳過去」嚟解釋。而且可以見到停車場所有證據都被毁滅，包括竟然有閉路電視係「冇裝鏡頭得個殼」，成件事根本疑點重重

同意。

我覺得嗰度又唔係新屋苑，周同學又唔係新搬嗰度，而且做得哨兵都應該知地形。
又話嗰度好多人成日經停車場出入，如果嗰度係咁危險一早應該出過N單意外做改動啦！有乜可能周同學咁大件事之後又有一個人喺同一位置跳一次，真係講都冇人信。

RIP Lok

成件事好悲
香港禮樂崩壞

頂唔敢睇

無法釋懷

滿臉眼淚

垃圾黑警

pudg

睇到個封面都想喊 屌好眼淺

中肯地還原證據，唔覺得有指責任何人

無渣車未必熟停車場

啱啱開youtube app佢就推薦

訓前一推

好值得睇 推

襟錯咗 依家先推返

唉

仆街啦乜撚野比人命更高層次嘅考慮

聽一次燥一次

睇完訓唔著了

好撚心痛

其實有冇方法可以分析個一晚成個停車場所有人既路線 就算有盲點 但咁多CCTV都大概睇到有咩人係咩地方留左幾耐

高汁

pidb

有啲人有啲事會記一世

一定要backup

你親身去停車場睇下，人嘅視覺係3D，行到埋去就見到好高唔會跳
牆身超過半過人

領展放條片岀來個日已經知啦
有幾個人係岀事之後凌晨重覆做同一件事

屌唔敢睇呀一回想返就好想喊

唔係有條片影到疑似周梓樂比人推左下咩?

睇左了，比狗推警街再毁滅證據